今日林奠會感謝中央政府幾多次

中位數 50